內蒙 + 蒙古 + 俄國 (貝加爾湖)

有無人咁玩過可以分享下？

想去 內蒙 同 貝加爾湖